網上流傳林鄭月娥因急病請辭 特首辦否認

自6月反送中運動以來，民間提出五大訴求，其中要求行政長官林鄭月娥下台，早前亦有親建制的自由黨聯署要求林鄭請辭。7.28中上環再度發生警民衝突，而港澳辦亦發稿稱明日下午3時將就近期香港事務舉行記者會，令人揣測會有重大事件公佈。晚上網上流傳林鄭月娥將於明日下午3時公佈，由於身體出現急性問題（acute health problem），將辭去特首一職，不過特首辦晚上回應傳媒查詢時否認。
網上流傳的英文訊息指，林鄭月娥將會在下午3時以急性身體問題請辭，政務司司長張建宗將會接任約6個月，直至特首選舉開始。不過特首辦接受傳媒查詢時就否認有關消息。

屌

push

柒婆辭職都無補於事
繼續上街
如果唔係對唔住被捕義士+肯定秋後算賬

咪撚請辭呀屌你
執埋你啲手尾先呀殺人兇手

而家唔理邊個做特首
都要回應訴求